5年前係公民廣場 警察諗住包圍抬人拘捕 民眾發起"反包圍"

5年後 成日聽到要人要人
但係"反包圍"呢幾隻字好似冇再聽過

係香港人唔團結啊 善忘啊
定係咩原因??

因為唔夠人
同埋依家警狗識拉長戰線，好難反包

今日有兩隻狗落單，就出一隊打走市民有個仲要重傷

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

所以人數最重要?

係, 一定係. 重有如果同時有兩到三個地方出現上街, 或者打遊擊呢邊冚完果邊再起, 成個警察部門可以係一個月內玩完.

Setup 一個 mission 係要幾個鐘, 如果係真正 be water 係見到警方增援之後走就會完美咁破壞性個 plan (最小要一個兩個鐘設計)

好彩香港人夠和平, 唔係做警察會好易收貔.

根本就可以圍禮賓府。
係d人不斷話所有警員皆黑警，然後搞到自己驚圍禮賓府時被人打
於是大部份人唔同意去圍